個pat pat好大!!!

好想後入佢

角度問題

正面應該仲大

好想抽插佢

成隻斑馬咁